反正一係坐監一係乞食，我係教練就同果條女攬炒

無論有無做過都係死路，咁點解仲俾殺你既人有好日子過？